勇武排行：大陸抗爭者=泛民>連登講獨派

大家支唔支持

大陸抗爭者=泛民>連登講獨派

支持
唔支持

獨派永遠都係最撚柒

大陸人勇武OK 所以就叫獨派收皮 係咩邏輯

講緊你地係又入唔係又入

如果你話本土派係習總訪港期間冇做野我都覺得係有問題
呢D衰少少講真係勇武完都有光環

但唔通接納到勇武抗爭但未必自己有親身上陣既本土派/獨派支持者
會比唔上將勇武抗爭定性係幫中共手既老泛民更不堪？

大陸人不嬲勇武，睇下烏坎村就知啦

所以咪話要重奪大陸移民審批權囉？

講獨派呃人

人哋開緊工

咪係
阻人搵錢咋！

一直都係講獨，面對現實，唔好FF

獨派一早自己收皮啦

其實大陸人勇武舉banner ，遊行示威，關泛民咩事呢？點解樓主要將大陸人做過嘅事扯上泛民度，為泛民面上貼金，話佢勇武呢？

大家面對嘅成本唔一樣，大陸人舉塊banner 就會被人判十年八年，泛民東施效顰做同大陸人同樣嘅野，就只能叫柒。